[突發] 20:56-太子橙旗

手足睇路

防暴落地，射左胡椒球